[強媾金] 黨媒: 中國人按工資繳納生育基金 生第二胎後可取回

以前唔想你生，你想生 就罰你錢，無錢俾就強制墮胎
依家想你生，你唔生 又罰你錢

同唔同女人生得唔得？

群情洶湧

同上次毒疫苗事故一樣

只係敢上 微博屌

夠唔夠膽係現實搞革命先??
唔敢就乖乖交錢啦

強國開放返東莞未

開放番，唔俾用套，唔俾落仔咩都解決晒

香港由強姦金開始已經行左第一步，慢慢慢慢又會借d意出d措施搶錢，唔係追唔上中共步伐

咁應該唔結婚

去的人中晒愛滋⋯
解決人口問題

97後落黎嘅每日150個連同所生嘅一齊送返上支持國家勞動力

癡線當國民係農場嘅動物咁養

中國郵政兩大三細為一家

鼓吹三孩

等你生第二胎人民幣都貶值幾倍 ，真識玩

毒撚又成為犧牲品

4電一老

生完，即改返做罰款

又贏

痴媽根 等睇好快有得買假仔假女戶藉